比HKBN街站食屎狗呃可以點投訴

話說早兩個月係旺角某HKBN街站同個sales簽左個5GB上網Plan, 講明係csl現有客戶可以減10蚊，亦即係$68/月 再加$18隧道費，合約寫住有$10折扣,不過有（如適用），而佢講解合約嗰陣亦有提到係由csl轉過黎所以有得減。

依家收到張月結單無優惠，變咗原價78+18
打上去啲職員話嗰陣唔係做緊呢個優惠，個（如適用）係for現有客戶而我唔係，所以要收返原價

我簽合約又無錄佢音，依家無證據佢當時有講過，雖然話10蚊少少錢唔係大問題，但係咁樣比條食屎狗撚就好撚大問題，有無巴打指教可以點搞

以後簽乜撚嘢約都要錄鳩佢音

嗰幾廿蚊就算啦

"我簽合約又無錄佢音，依家無證據佢當時有講過"
唔好理，唔好提 打比CS講返件事 幫個SALES留RECORD
搵個有戰力既人打去嘈啦
你打都未打就覺自己理虧真係好廢
要據理力爭架麻

事隔2個月咁耐 我唔知會點LU
不過金額唔大 打左先啦 起碼幫個SALES留底先

我之前搞家居上網比HKBN街站SALES呃
佢個陣話要XX蚊連埋咩咩CHARGE，
我當面問佢上網搞 個數係咪一樣，佢話係，我就JOIN啦
之後我發現個咩咩CHARGE如果上網自己搞係唔洗收
即係佢每月收多我廿蚊

咁我咪MSG 個SALES問佢係咪欺騙顧客
佢就比反同等值COUPON 我了左件事

打咗啊，佢咪話嗰陣個優惠係比現有客戶